{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파라다이스 호텔 부산 운영 정책"
    },
    "text": "15:00から入室可能であり、退室は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに明示されており、キャンセルはキャンセル規定に従って可能です。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。 追加で人数当たり72,600ウォンの費用がかかります。 シーメールは50%割引で、新館をご利用いただくとソファベッドが提供されます。 毎週土曜日にはデラックスオンドル客室を利用する場合、3万ウォンの追加料金が発生します。 7~8月のピークシーズンの場合、曜日に関係なくデラックスオンドル客室を利用する場合、3万ウォンの追加料金が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 駐車は無料で、Wi-Fiも提供しております。 ベビーカーのレンタルは可能ですが、事前リクエストが必要であり、保有量が少ないです。 12ヶ月未満の幼児と一緒の場合、ベビーベッドをレンタルできますが、事前リクエストが必要で保有量が少ないです。 すべての追加費用は現場で支払う必要があります。 対象施設としては屋外プール、シーメール、フィットネス、プレイラップ、サウナ、ゴルフ場、屋外プールのプールサイドバーがあります。 客室ではバイキング朝食が利用でき、料金は大人58,000ウォン、小人35,000ウォンです。 利用可能時間は06:30から10:00までです。 朝食は客室宿泊のお客様のみご利用いただけます。 宿泊客はシーメールとオーシャンスパプール、パラダイスキッズビレッジをご利用いただけます。 付帯施設は毎月第4水曜日に休業です。 オーシャンスパシーメールと屋外オーシャンプールはご利用料金があり、ご利用時間は4部でございます。 サウナは14歳以上の入場が可能で、利用料金があり、利用時間はam06:00からpm10:00までです。 ラウンジ情報では、お客様にラウンジ サービスの特典を提供します。 追加料金は大人1人当たり121,000ウォン、小人1人当たり60,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数には何円かかりますか？",
            "answer": "追加の人数には1人あたり72,600ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "シーメールを利用すると何か特典がありますか？",
            "answer": "シーメールを利用すると50%割引があり、新館ではソファベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "デラックスオンドル客室を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "デラックスオンドル客室を利用する場合、追加料金として3万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料ですか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "Wi-Fiは提供されています。"
        },
        {
            "question": "ベビーカーのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ベビーカーのレンタルは可能ですが、事前リクエストが必要であり、保有量が少ないです。"
        },
        {
            "question": "幼児と一緒の場合、ベビーベッドを利用できますか？",
            "answer": "12ヶ月未満の幼児と一緒の場合、ベビーベッドをレンタルできますが、事前リクエストが必要で保有量が少ないです。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "客室で利用できるバイキング朝食の料金は大人58,000ウォン、小人35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室宿泊のお客様以外は朝食を利用できますか？",
            "answer": "朝食は客室宿泊のお客様のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "シーメールとオーシャンスパプール、パラダイスキッズビレッジは利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はシーメールとオーシャンスパプール、パラダイスキッズビレッジをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンスパシーメールと屋外オーシャンプールの利用料金はありますか？",
            "answer": "オーシャンスパシーメールと屋外オーシャンプールのご利用には料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金と利用時間はいくらですか？",
            "answer": "サウナは14歳以上の入場が可能で、利用料金がかかり、利用時間はam06:00からpm10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラウンジサービスの特典はありますか？",
            "answer": "ラウンジサービスの特典はあります。追加料金は大人1人あたり121,000ウォン、小人1人あたり60,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 644
    }
}